[中國造的］江蘇幼稚園大爆炸 遍地傷者血肉模糊

江蘇徐州豐縣創新幼兒園，今日下午5時30分左右發生爆炸，傷亡情況暫時不明。

影片中顯示，幼兒園門口，多名血肉模糊的人倒在地上無法動彈，其中一名滿頭是血的男子多次試圖起身，但無法成功，身上衣服已經被燒焦。

由於事發時正值放學接孩子的時間，現場躺倒傷者無數，衣不蔽體。目前，當地公安、消防正全力救援。

新浪微博

附圖同片慎入：

死傷33人

果然夠創新

幼稚園都可以爆炸

大國堀起

完全無講原因

其餘嘅人唔存在

真係好先進
又超越香港

死得太少

蠢撚哥哥 冇講錯 Boom

電腦大爆炸

口德邨邨民召喚

你還有覚呀

期餘人被失縱

党呀

唔係即場死唔計數

其他人係送院途中俾日本皇軍殺死的

Yeah~

我估地磚爆炸

其他果d 畜牲黎架

死多d 支那幼蟲係好事！

死了兒女唔緊要
還有習大大呀

口交部: 地磚由外地入口

好鼓舞嘅消息

咁空氣囉，反正乜都會爆

口交部: 空氣由香港吹過去

佢話門口小食攤個煤氣罐爆炸
1-2個可以爆到咁勁？

總之千錯萬錯都不是祖國的錯

都唔算勁啦
壓縮氣體爆炸係可以一下爆到咁上下大

明明仲有4個quota

咁都有得正字
香港人都係用返繁體啦

聽到d閪文頭都痛埋

中國人本身就會爆炸

最強民族
無人能及

有冇無碼相睇

自殺式炸彈襲擊

早D投胎都好啦

中國人人日日活喺恐懼之中根本唔驚恐怖主義

唔知最後搵出係咩原因呢
btw rip

屌
D蝗語真係好撚刺耳

賴落去啦, 國際大都會先會俾人搞

明顯做緊衰嘢唔講得

幼稚園有咩可以爆，我地好難想像

其餘既人純粹行過，之後唔小心死左

Made in Chi na

d細蚊仔就好 細細個就可以投過胎

支那所有嘢都可以爆炸，但炸彈除外

好治癒啊

叛國

點先可以爆到全身d衫無晒

政治鬥爭掛

沒證據證明爆炸現場的屍體，和爆炸有關

上海已超越香港。

重刷首抽
可以離開支那好事來

21:07 豐縣官方發佈指，經初步核實，該幼兒園正在上課，師生無人傷亡。

笑鬼死，中國有嘜唔係爆炸

你話工廠爆都話正路d

幼稚園都爆埋一份

江蘇徐州豐縣創新幼兒園，今日下午5時30分左右發生爆炸。目前仍未確定傷亡數字。網上未幾即傳出一段指是「事發一刻」的爆炸影片。

長約6秒的影片所見，拍攝位置在現場較遠的街道，遠處突然發生爆炸，發出驚人巨響，火球直衝半空，有東西彈上半空，路人紛紛走避。

有網民即時指該影片並非今日幼稚園爆炸影片，而是今年4月12日，河北保定華電二校附近一個店舖前發生的煤氣罐起火爆炸事故。而網上亦有關當日爆炸的影片，亦已被刪除。

其實有冇諗過

呢D爆炸係ISIS 搞出來

但中共就唔公布係恐襲, 只係一直話係意外

結果ISIS 真正鳩做

笑到仆街

防備恐襲就係令施襲者覺得襲擊都冇意思，因為冇人會知係恐襲，製造唔到恐怖效果

留低大陸嘅傷
落黎香港呃飲呃食就毫髮無損

支爆

咁個恐怖份子咪好開心囉 有政府幫佢做埋掩護